響瑞和街體育館影低晒啲毒撚

響瑞和街體育館影低晒啲人

估唔到波台啲人咁毒 全部個頭都幾星期冇洗咁款 仲要個個都勁瘦 莫講話曹星如 我諗林鄭都可以一拳一件

事不延遲 夠一百正評我就post一件波台毒撚出黎

俾人影返

真係有人山長水遠入觀塘

自作孽.......
Match返樓主個名

樓主

屌

More

清洗下頭好喎

上連登會打橫部電話黎睇？

推

撞撚哂車

post d波台狗出黎未😂

樓主呢

樓主好撚7

屌 on9 求鳩其影條友又話係樓主 ，跟手接晒龍咁

樓豬po自己先

樓主分身?

但我真係想知張相邊度show到係樓主

樓主又唔係po左相俾人對角度

勿認真

低質接龍

因為d波台毒撚驚到瀨哂屎😂

😂😂😂

屈鳩人都有接龍
低質到

成個笠水台都short撚左